點樣可以推出類似八達通既比錢方法

就好似台灣有一卡通同悠遊卡咁(而我唔知係咪出自同一間公司)
香港人除左洗多d散紙外
仲有咩方法唔比八達通獨市?

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

搭車 citi bank 有張信用卡

Sor 記錯佢好似同 八達通合作嘅
咁應該冇了

呢類交易方式應該都要政府批準？
btw 最近踩多咗單車，頭盔護膝又派上用場

paywave

我用緊paywave
但係依場運動好多中學生
好多都無信用卡

bitcoin